袁爸仲未肯死心，又開直播9up....

睇醫生啦

得4千人睇

都賺到餐飯既

姓袁既人係咪有種基因鍾意無料扮四條. 以前有袁紹袁世凱, 而家有袁弓夷袁國勇

袁偉豪呢

連登仔究竟要盲反到幾時
袁國勇都叫做冇料

其實佢係咪寫左包單話你會生仔？依家生女出黎，你好撚嬲？係咪咁解？

佢都唔自在果少少錢
但唔好成日出嚟9up搞到cctoy班友日日J trump trump

大紀袁含能啦

成家黃藍中間都買齊哂

袁紹點會無料
袁術就話姐

袁紹無料
脫離家族庇蔭，落腳河北創業
袁術就真係冇料
嚟嚟去去都只識得喺汝南本家附近兜兜轉轉
仲有袁世凱都叫冇料
你覺得練新軍真係單純搵鬼佬就練到出嚟？
係臨尾估錯局勢先叫衰咗一嘢

勝利球迷

連登仔識條閪咩成班都毫無學術底子、又冇乜分析能力

成日話有內幕消息
同邊個好熟

屌啦媽